放賣龍族幻想s20 19.6m評分帳號 有絕版稱號

龍族幻想s20Ser 93Lv 19.6m評分
全職業開通 全身全橙裝都有龍語 三件粉紅色套裝
絕版完美通關稱號 青銅V 王之再臨,眾逆皆亡 諸神榮耀IV 神國崩碎.神威黯然
諸神榮耀V 神王隕滅,九界臣服 極樂首通 孤注一擲,願賭服輸 全部係全服第一
12個座騎 7個橙伙伴 10個紫伙伴 核心全11 部分12 賦能全橙龍翼階 24個頭像
8個頭像框 18套時裝 部分顏色全開 櫻之小黃翼
本人用心經營帳號 只求賣出 有意WS 51314008 詳談

2蚊同你收左佢

排 $3

$5 fast trade

5.1收

$10 一口價

我用絕版5仙收

收閹割版樓主 5蚊(絕版)

3舊水

絕丁